屌，老人院會唔會一車車廢老送去做檢測

我堅持唔做都冇用